Maybe I will never be all the things that I wanna be

want to live I don't wanna die
maybe I just wanna breathe
maybe I just don't believe
maybe you're the same as me
we see things they'll never see
you and I are gonna live forever